有日本人響應蔣麗雲洗完口罩重用 成Twitter 話題

其實係收到大量
佢都勁藐

義母

邊個位到有講響應蔣麗雲?

有冇幽默感㗎你

做消息傳遞呢D要幽默感黎把撚？
On9當有趣

負評左樓主
學哂蔣麗雲d衰野